
                      Entretenida con unas escenas cargadas de adrenalina pero lo único que se hecha en falta es la trama que supuestamente a veces se hace algo confusa y sobre todo he decir que me esperaba muchísimo más la conclusión final.
        
            